有無英超隊未試過淨勝阿仙奴3球以上？

8-2

哈德斯菲特